今日中刀個個黑警....真心...3萬個警察都中你一個..

今日中刀個個黑警....真心...3萬個警察都中你一個..
你都無得怪人啦...咁多人唔中..吉中你